跪拜感謝各位課金，誠邀大家12/12出黎監察我地啲錢洗左去邊

首先多謝大家喺上一個Post積極支持我地民間集會團隊，令我地一日多啲已籌到超過30萬，衷心感謝！

詳情：
[雪地插J求助] 頂左六個月，民間集會團隊實在頂唔住要眾籌，求大家捐少少

眾籌連結：

啟動眾籌之後，我地第一個做既集會將會係12.12齊上齊落、612半週年集會，已獲popo發出不反對通知書。

因為有你地既支持，我地已經同音響手足溝通，要求佢地當日加碼音響，務求當日成個愛丁堡廣場都要清楚聽到個台講乜，唔要再好似之前咁，全場大叫聽唔到。

懇請各位到時出席，好好監察下我地啲錢用左去邊，音響有無改善到。更重要係，繼續聚人集氣，話比政府同全世界聽，我地612至今半年，仍然堅持，無放棄過！

1212 愛丁堡見

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

支持

加油呀

一二.一二.一二.一二

齊上齊落

推

晏晝1700去完周同學嘅追思會之後再黎
利申: home office

一二一二

請唔請人？

希望你地搞集會遊行識做少少 唔好好似民陣咁報細數

推
1212愛丁堡要人

建議你地每次眾籌set番個上限好d，因為社運太多組織可以捐

加油呀

同意 無上限個下感覺唔係咁好

有個目標d人先有動力

Push lm

最重要係，社運資源分配都係平均d好

唔再笑你同email 了

1212

幫推

大推

既然咁多人咁講，叫做set返個Target先

但係強調返，達唔達標都好，我地都會一如以往咁做好每場集會
大家唔好因為要達標就捐多啲
小額支持就夠，大額請留比手足

再三感謝

匡哥出post冇人推

貴圈真亂

感謝你搞咁多集會就真，多謝接受意見

幫手推

仲以為樓豬112送完手足頭之後唔敢再上水

up up up

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

下次搞遊行好過集會

其實都要睇情況，同主題

推呀

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

p牌推唔郁，用文宣幫起下樓

一二一二一二一二

多謝手足

push

聽日見

12.12 愛丁堡要人

冇人推行動post